訓訓下教成個春袋爆左 我應該點做好。。。

好撚痛呀

縫返去

塞返粒魚蛋落去

有線但得牙簽 冇針

咁咪變三粒囉